有冇人買到新出 Chromecast with google TV

見連登冇人講
想問吓有冇人買到新 Chromecast
想買但唔知點入手 集運又好易畀人cut單

你好急住用
做乜四圍問

想知點入手

LM

最衰 Amazon冇得賣
如果唔係一早買咗

$600屌唔屌得過
我又唔想用fire tv

你咁想要同急咪買lo

會知唔知viu app 係咪直接dl 到？

代購都唔駛6舊啦下嘛

美國買運過嚟好似都要5舊

我問過 仲要賣晒 月底先返貨

我估得
佢有google play store 應該download到
個play store嘅嘢都係跟你account 咋嘛

in 親生仔we trust

尋日落單暫時都未cut

不過點解咁耐先出貨，要月尾

我會揀google
介面同assistant firetv 好似冇中文
但fire tv 而家買$4xx
有時減價會減到200幾

你經邊度買

Pixel咁多年
香港都未有 就知google唔理香港市場

google store

Google store US$50.00 only, 不過只係美國, 唉~
香港班代理好明顯係仆街黎吖

等緊寄黎香港

想問你哋用邊間集運

搵少人用嗰啲， btw 仲未ship 都未知得唔得

佢寫delivery on 29~30/10 係咪真係要咁耐

白色月中shipping
反而其他色無，頂

用緊，幾爽皮

爸打用咩卡比錢?

買Apple TLV好過

好似冇咩特別同上一代chromecast 比

多個remote㩒吓係實在啲

唔知遲d香港有無
而家想買都唔知點買

係咪冇USB port裝第三方apk?

渣打simply cash visa

google TV 好煩，唔止check你IP，仲要改GPS位置，如果唔係好易BAM
同埋google TV都好貴

我反而想知手機在唔甩VPN 情況下, 係咪可以連上Chromecast for google TV (我宜家嘅Chromecast係要甩VPN先至連到)

認得咩 好似未聽過有人咁講過

順唔順

firetv好似好d 有得裝app 用vpn

新Chromecast都得呀

chromecast ultra support 4k wor

新呢隻都有，有搖控可以直接裝app 其實都方便既

但一樣要插AC電
要插AC電ge不如買nvidia shield

乜要vpn先用到
咁咪要等行貨

邊度話要vpn先用到

#36 #37
巴打講
漏左quote

我都係用緊美版chromecast 我記得我冇搞過VPN喎

似真係講緊google tv

邊度落？Google store好似會cut集運地址

b&h pre-order 訂咗等發貨

港人話電視都似乎開始轉推Chromecast with google TV
只係依家難買..

因為firetv成日改core野，搞到港人話電視成日閃熄

日常用都要掛VPN? 等收左貨巴打測試吓

睇嚟google tv interface 真係要轉去美國先有嘢show出嚟

香港開箱

有埋 Google TV, 唔係淨 casting

b&h 唔會cut 集運
shipping address 同billing address 唔同國家最多叫你驗證

一隻頂三隻喎，不過nivdia shield tv 真心市面上最top spec

但chromecast 始終親生仔，又便携

google tv 係咪無得好似playstore dl android apps
要裝個adblock browser

store 應該得android TV app

但當然可以apk 隊落去啦

想問有冇廣東話voice search

in 親生仔 we trust

見佢話睇片要vpn，係咪google 租片個d先要，netflix viu個d唔洗？

唔使

histrend 好似有

但而家是pre order?有無得現貨？

google tv 入面可唔可以裝VPN?

無哂現貨
ebay都炒緊

好似唔會show 出嚟
要voice search先會彈出嚟

問個ON9問題
係咪唔洗駁電話 就咁WIFI加依舊野就可以睇到netflix youtube viutv?

Yes 好似fire tv咁

chromecast3有冇依個功能? 定要今次依隻新先有

3就真係要駁電話 得新呢個先有

OK THANKS!

用bns比佢cut左單 有冇人知邊間集運係冇ban到

我都想知

我上網睇 firetv係咪都要部電視本身連到WIFI先可以睇到?
定係其實經隻手指連都得?

nivdia shield tv 2019 出，水貨價錢跌破左1000，遲啲black friday可能重有得平
新chromecast呢年應該唔會有特價

經手指啦
佢原意就係將非智能電視都可以變智能嘛

無知一問
Nvidia shield 2019同新 Chromecast比
同樣都係2gb ram 冇得插usb

Shield上price 睇最平900，水貨Chromecast而家賣600
係咪貴幾舊就有 4K upscaling, 快啲嘅processor?

Nvidia shield tv都係8gb, 但我估應該冇佔咁多

Google 買, 幾間集運都係過幾日就收到通知cut 單

要用ac電咁麻煩
買firetv仲好

我用buyup收左貨

黃viu用唔用到？

BF可能有得平少少

裝唔裝到apple music?

屌原來呢隻嘢唔可以bitstream passthrough Dolby TrueHD同dtsX
即係玩唔到啲REMUX/ISO嘅無損Atmos in TrueHD，
只可以出有損嘅Atmos in Dolby Digital Plus
本身就係諗住用嚟播NAS片出Atmos
但Sony A9S個系統唔畀非原生app bitstream passthrough 環迴立體聲，只係出到來2.0 DD+
諗諗下都係買返Shield TV算
我應該會買Pro版

攻頂買pro 要US$199, 希望有減價

我都比人cut左單

fire tv stick啦

尋日訂左，而家個status變左Backordered，要得佢有貨先知會唔會比人cut單

如果將個HDMI插落soundbar而唔係直插TV咁咪得囉

問左幾間都要月尾 659左右
CHROMECAST 用足咁多代

其實US$40 +HK$100 運費都要$460 不過659真係好貴

香港既所謂行貨其實係唔係平行進口代理保黎?咁同水有咩分別?

我想問下有冇人用緊chromecast 3成日搵唔到個電視我用iphone成日都connect唔到 都試過reboot好多次 屋企人用android手機好似無乜問題

香港有無行貨架？ Shield TV Pro?

水貨最平係上面histrend 嗰個 $580
但nvidia shield tv $888
搞到好矛盾

上年計到盡fire tv 4K 版
$20 usd 唔洗

裝埋nplayer屈機
隨時stream google drive啲片睇

hk price好貴喎 起碼500 又好似要用vpn

你去鋪頭買梗係貴
揾代購平好多
我買都係300
你睇amazon啲片先要vpn
youtube netflix唔洗

可唔可以Chromecast？

可以

代購邊度有 不過如果咁煩我不如買新個個Chromecast 咪仲好 都係50USD

佢有咁多款既 請問下邊款先係新 佢仲有一款係4K不過屋企唔係4K電視

一定要買4k
4k先係最新
唔係4k電視都可以照用

新chromecast要用火牛攞電麻煩啲
但用到google play store
fire tv 可以usb攞電但只有amazon app store

點解咁強調一定要買4K btw fire tv係咪唔可以用電腦投影？ 只可以手機？

我見啲人介紹全部都係用手機 唔似Chromecast咁樣 電腦又得手機又得

4k先係最新
其他model已經係幾年前
電腦project你自己google下

姐係用電腦投影麻煩啲？

一樣

邊度平咪邊度買
我果時係有巴打係度賣$300
但好似有人$280都買到

已入手，用唔到market dl既黃viu 遲啲試下mod版

用唔到？
藍viu 呢咁

屌 買咗 竟然用唔到黃viu#onhold

藍viu ok， 估計裝mod版黃viu應該ok

屌 竟然用唔到黃viu 仆街運緊嚟
巴打分享多啲仲有咩伏位

買左白色，等緊運送

屌
特登買返嚟就係想用黃viu

係store都係dl唔到KKTV

可唔可以分享下點買

個網無講話要vpn
即係唔洗?

Google store 係咪香港行貨

香港Google store有咩

有上一代
差d比佢伏左買

d名個個差唔名
年中唔知呃左幾多新手

巴打點入手
經B&H訂,到依家都未有貸

貨

用左幾日， 睇nowe 都清左， 不過只係高清，冇4k

利申本身用緊第一代， 所以覺得分別好大

師兄用唔用到黃viu

playstore 裝到nowe ? 睇4k台係直頭無得揀4k定係點？

裝到nowe , 出唔到4k
黃viu都裝到
應該係tablet版黎

fire tv 好似用唔到投影

請問睇到黃viu 嗎？

睇到

Thx

到手用左幾日, 久唔久會出 pink screen of death, 半個至一個鐘頭就會出現一次, 要關電視再開先解決, 搵左好耐未有解決方法, 可能同部舊電視唔夾.

搵代購，17號落單，今日到左，聽日先攞

Google Chromecast with Google TV (Sky)
Order Details: October 18, 2020
Order Status: Backordered

我15/10 都未有update 啦

今日攞左

我裝完睇唔到，你係直接裝apk?

入番google store 裝咋

X2

我見有返粉紅色賣緊，諗緊好唔好禁多幾隻益下巴絲

認真一問 最新既chromecast with google tv, 可唔可以駁落電腦mon到用？
定係一定要電視先work?

我諗緊佢個remote係直接control個chromecast定係部電視
同埋見佢setup時要揀邊個電視既brand, 所以驚用落有分別
有無ching實測過

Setup 部機果時，你可以揀控制邊樣。就算setup 完你試左唔鍾意，都可以去system 再轉

Thanks!!! 咁買得了

有貨

集運咪得

搵啲師兄組團集運返黎香港

利申: 我唔洗買

今朝過左數 準備出貨

Shipping Restriction:No shipping to HONG KONG
用特別方法買?

岩岩買左

集運返香港

等bf

有Frd開團, 有興趣自己搵佢

對一啲人黎講, 係
所以代購先有生意做

我之前幫個Frd個女去一個神戶動物園訂公仔返黎
我個Frd完全唔識日文, 我都叫有N4底, 所以幫佢訂

對佢黎講請我食飯仲抵過自己落手買

所以自己識做同買野係無咁易俾錢人賺

唔該晒巴打

想問下依個新Chromecast連唔連到要login 嘅wifi?(eg 酒店wifi)

我用緊上一代連唔到

要連自己share 出嚟嘅

中國地方是撚旦啦

可唔可以用廣東話search youtube?

收到
但用唔到速成

同點網藍viu

有冇得用browser?

我裝完佢寫住

「抱歉，你的裝置目前無法使用Viu app。的『使用貼士』。亦可在手機、電腦及平板立即體驗Viu的服務。」

請問係 BH 買, 用 buyandship 收....會唔會買到? thks

可唔可以試下藍viu

藍viu用咩android tv不嬲都冇問題㗎啦
上面都冇人講過唔得，仲試咩

sorry因為我本身得chromecast直接airplay
冇用過android tv 見冇行貨驚個store冇得dl viu

有冇人用緊港女話電視個apps
但睇新聞嗰陣明顯個fps係低？

有冇人用緊港人話電視個apps
但睇新聞嗰陣明顯個fps係低？

really?

大貨
任買

白色一向任買

藍同粉紅要Pre order，想入隻粉紅俾女友

google store都唔係即時出

粉紅有貨, 12/11送到去西岸
利申: ship緊一隻粉紅色返嚟, 本身想買藍色

訂左2件
Yeah!!

已到手
藍viu正常用到，黃Viu開app話不支援裝置
出返去homepage 要load一陣先顯示
Remote可以控制埋電視大細聲同開關
其他好似冇咩特別 用多陣應該放左咗佢

咁快放

買美版
550蚊
等攞

有550咁平咩

payme比減100

有冇人裝到kktv

唔係700-100咩
我見650

搵人夾買

上網買都係$50美金 計返港紙連運費都係400蚊左右 咪仲平

急用無計
聽日有得攞
唔識Amazon 外其他渠道

black friday唔知幾錢

有得睇喎
咪去港人話電視down apk 自己裝

請教吓點裝法 未用過chromecast唔識
係咪都可以用到點播功能?

你去youtube打chromecast with google tv 有條廣東話片教人裝

有冇咩app推介下？宜家只係裝咗「港人話電視」咋

冇晒貨了

繼續等藍色

呢隻野無得撳兩個掣quit apps
一定要入setting度搞
有點煩

用咩player 可以播到BT 既片, 用mx player, VLC 都唔得
係咪chromecast 唔support format

BT片即係咩format/codec ?
一般都play到嘛？

轉番用es exploer 得左

用now e睇波，睇到咁上下就話唔夠記憶體
出返去quit 幾隻apps先無事

Chromecast洗唔洗閂機

點樣可以閂機

行貨同水貨，除咗隻牛外，軟件有冇分別？

香港冇行貨 price嗰啲行貨唔知係咩嚟

水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

咁多人都裝黎睇黃viu
但$58月費好貴

都裝唔到

即係水貨

一隻行夠買兩隻水

乜要比錢😨

chromecast 3插projector
點樣先可以連到藍牙喇叭

又或者可以買咩喇叭先播到
我projector 無built in speaker

用電腦投放既話係咪有d網唔比你投放架？
想上某網站睇舊戲但投放果時淨係出左個投放icon 黑晒畫面
投放其它網站又正常喎

未買想問有無得連上NAS睇片

google assistant 係support 廣東話 有得選中文 香港

但gboard 竟撚然無support 廣東話

得繁體中文選 keyboard出黎係注音

但手機上個gboard係有得直頭選廣東話
keyboard係倉頡

做乜鳩

mod版黃viu安到

仲有咩app推介安tv用

想問有咩app可以睇韓劇同綜藝🙏🏿🙏🏿🙏🏿

新出，Black Friday其實有無機會減
用緊Chromecast 2，想入Google TV

想用黎睇波。。。
有無apps 同埋教學

唔洗教學，安裝話咁易（用開Chrome cast 3）。反而在CwGTV裝咗NordVPN，login 時，畀個app玩咗成粒鐘（因為個戶口本來只在PC pad phone用，從冇在TV OS用過，個app 係咁出capcha 但又揀唔到圖）

推介Newsmax (要在VPN login 美國server) Commentaries 好過睇付費中嘅CNN FOX

usb c hub?

過幾日睇下BF有無平先
有無巴打試過將電腦D片經chrome射上去電視睇 有無問題? 定係要裝plex睇

我個 google assistant用廣東話問佢嘢 佢淨係識得 show YouTube嘢畀我
用英文問先得

我在bestbuy. 用香港citibank 信用卡買到丶 但其他本地卡買唔到！用集運回港。

其實綜合計 fire tv 4k 好 定chromcast 4k 好

用左邊個倉?

NOW E 可經PLAY STORE 裝到及使用嗎??

巴打們都係BH買?

寫話有行貨，乜唔係話google冇放行貨比HK賣？

Google HK根本無出過
堆鋪成日都係咁水貨店保扮行貨呃9人架啦

成個界面同使用體驗都好正
但無得打速成呢下真係呆左...

有無Ching有方法解救, 除左語音外

其實有冇咩網可以比集運？ 試過好幾間都唔得

香港用冇for you個tab

射tab係發生過問題
出到電視行左兩秒畫面會停得番聲
幾經辛苦終於係裝上搵到解決方法改網絡setting
但到而家都唔明點解要咁set先得
另外隻第二代唔改都冇問題

google tv係咪無black friday定係我錯過左

買左FireTV 4K 開心使用中

點解唔直接買android tv

都係firetv個remote好用d

想請教大家係唔係裝到nowe login 都可以睇到波

搵唔到 Now E 個 App

Search 到war

我完全搵唔到，請問邊到搵？

$560免運

有冇人買多左粉紅色

carousell有全新470

其實chromecast with google tv好啲定係fire tv ?

有冇人裝kodi 駁nas 出av amp睇戲？

我發現如果play 4k + Dolby HD / DTS-MA， 條片會窒到睇唔到, 以前部舊 tv box 反而唔會

之前剩係得Chromecast，只可以sideload 特定嘅App入去，所以嗰陣啲人都話買FireTV (Stick)，起碼有得裝APK

而家CC 有埋Google TV，直接有Play Store裝App，所以而家應該係CC with Google TV

偏好另一重點, 係可以在CCwGoogleTV 上面裝VPN, 有D app 係GeoBlocked. 另外用電視做以前手機做嘅嘢, 私隱度要求應該完全睇齊.

但由Desktop/Router stream multimedia files去CCwGoogleTV, 應該係一定要熄VPN (如果有方法唔熄VPN仍stream到, 請教吓細佬啦)

可唔可以插外置hd播片?

星際現貨 Five1Store $475
始創 $470

Google tv

水貨2腳係咪是但插個轉插就用到？

點解YouTube會成日有雪花咁 淨係某幾個channel先有

係 開心使用中

lm
之前比人cancel order, 最後都係ssp 470買左水貨

買左

chromecast with google tv 想問下點樣可以分 user/profile? 有無得set password?

香港幾時有行貨

邊到買 官網？

我Target買到

上星期係黃金買到。
終於睇netflix 有atmos

個android 本身無得分user
但netflix 好似平時android app 咁可以㨂profile.

我講香港Google Store行貨喎

深之都，望下，最平470

新入手但想問點install chrome? play store 話incompatible device

有個限時購 恆生卡399🤤🤤🤤已入

邊間

5 1 store

琴日先係旺角攞完

岩岩買左想裝nowe但搵唔到，有冇巴打可以指點下

搵到了，原來要search now e app咁on9.....

今日買咗，想問吓有無辦法裝黃viu 同埋 港人話電視apk?

兩個app都可以係應用程式list到搵到

我反而搵唔到港人話電視
出左好多台灣區既app
但個google acc 明明係香港區

黃viu home 裝咗, 開唔到。
港人話電視 碌晒成條list都唔見有

最衰屋企新舊電視得hdmi 1.4
出唔到4k Netflix
如果唔係幾舊水真係抵玩

港人話電視Play store唔知點解落左架...跟 fireTV個方法裝apk

黃viu上面個網有mod版
一係裝Now E....睇到曬黃藍viu, play store有

Nowe 係要你join jor now e plan先睇到viu？
hktvapp 個黃viu比人download爆左巴打仲有無個apk檔可以些牙？

搵到了

NowE好似唔使 join plan都睇到
因為viu果個喺 free section嚟
不過mod 果個好用好多

點解個search engine 咁廢 search viu 係search唔到
btw viu個app係咪成日都壞

無錯！mod 太強力了！
另外發現左 (唔知是咪old news) 如果有睇開rm 之類既綜藝 裝hktvapp 果個台灣愛奇藝加protonvpn轉去台灣vpn 就可以高清流暢睇到

你講viu 入面定個 playstore呢？

Desktop開Google play store，用 link左嘅Google AC login，再remote install去 chromecast

想問下各位有冇人係用21比9既mon插 chromecast
我個畫面唔知點解用16比9拉闊做21比9
搵左好耐都唔識整

雖然係豐澤買貴左, 但用開好順, 遲的下年會support Apple TV/Music 好正, 好有與趣入返 Google Nest Audio 當輸出, Apple Homepod/mini 太自閉

豐澤賣788

原本仲以為有送netflix subscription

睇官網應該唔support 21:9

你language 選英文先可以search app, 若果你選中文香港， search app 都會變咗search youtube...

藍viu tv app 睇唔到片， 可以去 setting / app 度 stop app, 之後clean cache， 再開返就睇到。

可以裝邊個browser落去？puffin要比月費

fire tv lite…之前特價百幾蚊扺到…
再加個geforce now apk連打機都得

唔好意思，因為係插Projecter用，離插座位比較遠，想知畀電方面，係咪一定要用火牛？插落projecter機身嘅USB得唔得㗎？

試過插電視usb會show 個畫面出黎話唔夠電要插返隻牛

唔該巴打，以前隻chromecast 3就得

有無人試過行唔行到 Plex?

叫我話俾佢知用咩牌Mon
居然冇ASUS，可以有咩相似既選擇

港人話電視又上返架啦 ...

連到

Google Play Store 上面有無分類頁專門放電視 App

上星期買咗，裝咗呢堆app
Netflix, YouTube, HBO GO, 港人話電視（好濛）, 黃藍viu, spotify

仲有咩好裝？

睇波就裝埋ace stream media

steamlink順唔順？

買咗 如果你屋企部電視係有智能嘅就冇乜必要

VPN啊

裝咗了，用開nord

因爲手頭上得五嚿水同一部舊電視

11月尾b&h買左...到而家都未有貨

多幾十蚊豪比佢香港買算鳩數啦 ..
等到天荒地老一肚氣..

同fire tv一樣咁順

黃 viu mod 係咪死咗? 一入就話有新 version, update 唔到又 skip 唔到

港人話電視個更新版都唔得
再等下

睇官網話要去後台停左google play

呢個教學幾有用，唔知有無人講過

仆街買左上代真係喊得一句句

唔support stadia 要你等真係好仆街
係咪想散晒stadia premiere edition 先

HBO GO值得比？

同人夾嘅話值
啲劇真心好高汁

搭單問 chromecast 3 可唔可以連到google nest mini 用佢黎出聲？
用到nest mini 控制個chromecast播野 但只可以用mon 出聲 明明連晒WiFi

不過個nest mini 係美版

有冇中文字幕？

有，要經now e買

巴打，我第一次用ace stream同Chromecast
可唔可以講嚟聽下點用法？

得係得
但暫時黎講用android手機remote先最方便
因為ios裝唔到acestream

IOS要點複雜先做到件事？

link
個關鍵係你能夠自動飛到條acestream code落去chromcast tv
android完全冇呢個問題, 一飛就出到
ios最盡可能只可以做到copy and paste

YouTube app無得睇comments咁on9

iOS Safari 有冇得射片上Chromecast?

請問部野裝唔裝到mx player?

Browser應該只有google chrome

係咪都可以鏡像投影電話畫面？

前幾日試過Chrome都係得AirPlay menu
今晚番去再試

得desktop既browser可以射..

救命 佢依家係咁reload set唔到

閂咗設定個驗證安裝就download 到

用緊chromecast 3 見到個遙控器好似好好J
想緊各位巴絲 如果已經用開3推唔推薦換？定係分別不大？

用AppleTV

用APP Rocket 先做到

溫馨提示：擺得响廳嘅電視，通常多過一個user。如果用Google TV 裡面裝嘅VLC Player 黎access media server (Router/NAS)，記得睇完甜片之後clear history (other → settings → advanced → clear playback history)

申：差啲出事

Android原生得，iOS 要另外down野

上面答過

其實最緊要係有條 link
宜家直接手機睇睇係最快
再唔係手機射返上電視就得
洗乜咁麻煩

手機不嬲都得
但個主題講緊google tv

係邊個設定位? 搵唔到

我其實唔係用Chromecast
但係部電視喺不明來源個設定下面有個Google驗驗 閂咗就安裝到
我估Chromecast 都應該一樣

chromecast唔同 不過原來港人話放左新版

咁又真係唔知
呢個都係偶然問到人先知同大家分享
So far都順

想問下有無得隨時轉 wifi，想係酒店用😂😂😂😂

唔明
你用其他player開咪得

CHing iOS要down啲咩?

一陣去買，緊張

不過我未試過

想要粉紅，有冇人網上自已訂要等幾耐

Thank you Ching
原來用airscreen 都解決到

想要粉紅請問是咪要經集運

點睇到黃viu?
就咁裝嗰個睇唔到
摷個叫viu for tablet apk去裝
係裝到..但好似design俾touch screen用
個remote可唔可以做到有mouse cursor架？
定要加個藍牙mouse？

問啲嘢好蠢

港人話

呢個裝咗
但老母想睇韓劇

原來講緊嗰個網
但嗰個唔知點解裝唔到

係澳洲直接上google store買
2日就送到

停左google play

掂啦
睇到條片教咗
不過都幾痴線
以前成日有好多需要google play先用到嘅服務
宜家就有因為有在google play 而裝唔到app

可唔可以share條片

有少少唔同
但做法係一樣

隻app好似係破解版
Google play應該ban左

想問吓電視版黃viu係咪收咗皮

我仲科左水做會員

明明幾日前仲用到

有冇人可以幫下我

AppleTV 最好

用VPN可以睇到外國Netflix?

上網睇，d人可以裝到 港人話電視
有冇ching試到

一開始用就裝左

調番轉問
係咩令你認為會裝唔到

買咗美版Chromecast with Google TV

但係無論En (US)定中文（香港）都登入唔到

係咪要google ac 轉美區？

不停咁用chromecast remote 去整就可以bypass 手機app 改用remote 對住電視去輸入登入資料
家下終於搞掂 set up

梗係冇人可以幫 呢度就算你自己公佈咗自救方法都係偷偷留底負皮discourage Chromecast 用家討論

睇返我樓上一格個回覆

點解個chromecast會耐唔耐自動變番1080

明明set左4k

有無巴打都係咁

港人話網down apk

啲容量去得好快

同埋唔好更新

有冇巴絲既remote已經short左
盞白燈唔知做乜q長著淨係郁到音量

呢一代個 screen cast 好垃圾
成日 hang 畫面

洗唔洗tune下mtu value
唔知你係咪同我之前個問題一樣
tune完就冇事

黃viu mod好似已經用唔到

諗住等藍色
等下等下 個幾月都等到b&h補貨

用到，可以碌番上去有講

唔得喎，琴日唔知點解一直係個濕鳩畫面入唔到，剷咗之後試吓重裝淨係顯示未安裝應用程式，有熄google store

唔係嘛
我岩岩先用黎睇哲仁王后
係咪港人話最新version

裝得返，但都係依個畫面入唔到

你裝嗰個係咪 home modd 122?

諗住買嚟插落啲濕鳩舊電視

屌，我知點解喇
原來我開咗VPN唔記得熄

可以，轉過

點解嘅
我都係美版，google home一掃qr就得

想問吓 點解個遙控成日斷線 㩒極都冇反應
每次都要reset晒兩邊(配對嗰度好麻煩 好難㩒) 仲要唔止一次
搞完一大輪 過一個鐘頭(冇熄過)又係咁
想問吓師兄有冇解決方法 定係買過部算

想問點搜尋程式？無論打咩都係出YouTube ...
求求，謝謝

睇返上面好似係system language揀英文先search到apps

我用電視遙控都郁得就冇理個掣

部chromecast with google tv洗唔洗熄機？
個remote set左做熄電視

有冇人係YouTube 用語音search野點都出簡體字results ？ 好L銀眼

通常都係熄電視就算

HK 地區冇呢個interface，唔重視香港市場

如果部電視 support HDMI CEC (多數都 support), 你按個 chromecast remote 熄機掣會自動熄埋部電視.. 又或者按任何 remote 掣wake up 個 chromecast 會自動著埋部電視 ..

港人話網 黃 viu 是否已經唔用得 or apk 有問題？ 我安裝失敗

尋晚先睇緊咋喎....
你停左app store 未?

今晚再try

行貨$498抵唔抵?

有閪行貨

me2

美國行貨?

勁煩，開親都要校一輪

聽聞香港有間公司自己做一年保養

有冇人知點睇CCTVB 屋企人要睇 =[[[

有冇巴絲試過駁投影機黎睇？

今日終於買咗, 但係個wifi成日都斷, 同埋淨係搵到5GHz搵唔到2.4GHz, 想知大家係咪都一樣?

有無人部 chromecast with google tv 睇 YouTube 時會有畫面花嘅情況出現？佢奇就奇在唔係條條片都有畫面花嘅情況出現，有 d 有，有 d 又無。已經試過插去另一個 HDMI 位，都係咁

回錯post，sorry

有冇人知可以點解決變色問題
不定時會變全個畫面全紫 全藍
睇過reddit有人話係hdmi 4:4:4 /4:2:2問題
舊款電視，轉過行4k30 fhd60都一樣情況
熄左重開又可以睇落去
如果舊款電視問題 我換新電視都有Netflix有盛唔洗買你啦

試下較低個解像度 我果部十幾年電視就係咁 可能support唔到太高解像度 一較番720/480就無問題了

我部野14年3叔假假地都叫4k要行720

搞掂左，唔該哂師兄

有無巴打識攪？

唔想次次都要校番4k

有邊間會重視

睇唔睇到Nowe 4k

開心使用中屋企部垃圾電視，即時變智能電視

岩岩出左個 firmware update ...

Release notesChromecast with Google TVBuild Number: 200918.033Security Update: December 5, 2020Published: February 8th, 2021This software update includes: Improved 4K support for TVs and AVRs Dolby Audio improvements for Dolby Atmos and Dolby Digital Plus passthrough content Android recovery screen improvements and fixes Reduced the occurrence of users seeing the Android recovery screen Improved instructions when the Android recovery screen is shown Security update: security patch level increased to December 5, 2020 General security, stability and performance improvements

Thx巴打，番去試下

你老實話唔識唔得？ 趁機會開住個viu 俾佢地

佢都係想睇馬姐 viu都冇咁多馬睇

多左4k60fps, 之前得4k30fps

你放棄把啦，因為技術上真係唔得
CCTVB個mytvsuper雖然係Android based
但係之前已經有人試過想clone佢個爛鳩盒隻apk出黎都唔得
最叻都淨係block到佢啲廣告架咋

我未杯CCTVB之前一直都想佢出Android tv用到既app

唉 有冇勁人可以reverse engineering 佢

我地只會勸你同身邊既人戒左佢

有無人知道點樣直接喺部Chromecast with tv安裝Chrome?

想問下如果依家買 啲鋪頭買

直接連VPN 去官網買得唔得

carousell 吧啦

想問下你地會唔會獨立熄個chromecast with google tv機？
因為我見如果唔熄，佢真係會繼續播片

唔睇就用remote power off chromecast

係電腦港人話電視download apk，再係電視裝file commander etc既app，再用file commander upload上電視

其實有冇LAN線頭
個老爺router個wifi好似神神哋

佢好似有出usb lan...但街外買其他牌子就唔知夾唔夾，或者試下 Google 下邊隻chipset 得。

點解唔去Google Play 裝

頭先喺街摷200蚊樓下
有盒叫first champion似似哋
但問實咗又話冇power supply
都係唔駁

唔知呢個得唔得
drive得郁啲手機，drive舊嘢都得掛
舊機係話要5V 1A

得唔得就唔知... 但 見到好似唔洗一舊..

個介面好鳩
一買番離search野打唔到速成倉頡果d
search野只show youtube
後尾先知原來要響app入面搵番play store先search app
但果時已經用file comander裝晒d app
但呢刻仲未打到中文
雖然都冇用了
裝話電視同黃藍viu算

有無類似 Web Video Cast (Android)嘅野，但For Ｗindows
想Cast Web Video，用Windows個Chrome去Cast成日傻傻地變左Mirror勁唔順

對住個Remote 有得Speech to Text 架嘛~~

其實如果入面淨係得兩腳AC adaptor 就即係水貨??
包裝盒好似有行貨貼紙......

Google Store買先係行貨喎

我用左LMU改港人話做Launcher

大家係邊買？同埋想問係咪無必要買舖頭自己保養所謂嘅「行貨」？

如果想用電視播電腦d片 or browser既片 係咪都係chromecast比firetv更適合 本身已經用緊smart tv 唔想下下駁hdmi線

無需要買行貨
7日有壞包換就得
好少壞

我兩樣都有，chromecast 穩定d, firetv 成日熄左又reboot, 反應又慢

2個VIU都可以

完全2樣野來WOR

舊既只係行GOOGLE HOME
新既直接行GOOGLE OS

巴打多數會點用chromecast本身用開smart tv內置d apps睇youtube netflix 係想用電腦搵d新戲/經典戲睇又想用電視睇所以諗住買

邊度平就邊度買...

可以射電腦播既野上chromecast?

價錢差唔遠，chromecast with google tv 又有廣東話語音，一定係揀佢

唔係可以既咩 唔想用電腦睇

用 chromecast protocol 的可以係 pc 射 chrome browser, youtube, 同埋 support chromecast 的 player (eg, vlc)
唔係 chromecast 就可能要係隻 chromecast 度裝 support upnp player.. 或者其他裝到你就裝o既 app..
我理解係咁..

大家點用chromecast
我純粹將佢當做Netflix video player

Chromecast H.265 片都會fail

YouTube app 冇2倍速又有冇得解決

做咩叫我

琴日夜晚順利用到chromecast with google tv，但係今朝點都connect唔到wifi，我最終factory reset咗，但係而家連setup嗰陣都連唔到wifi，有冇Ching識搞

利: router係最廢tp link (勿屌）係咪要轉router定有咩config要較

可以呀 成日都咁射去電視睇

要用咩app連接？ 會唔會疾/聲畫唔同步？

我將段片拉落去chome到播 ，跟住係chome到禁投放 唔疾 好正常

其實仲有無其他方法

學到野 試下先

你係唔係用電話連

兩樣都試過都唔得
一陣間去買個新router試 (netgear)
之後再報告下!

最終換咗隻netgear 再連5G就搞掂了
不過開頭連2.4G都係唔得 原因我都唔知
唔該哂巴打s

1688 落單最少買2個
有冇人有興趣？$20 包平郵廢事擺喺度

好L 醜

同電話戴套一樣裸跑一定係最靚
又想有保護又要唔影響按鍵手感又要靚我就搵唔到喇

笠黎做乜, 同電視冷氣機搖控一樣又唔係成日渣住..

真係好核突, 用個套個透明膠袋裝住佢都仲好睇 d...

識用電話 android tv app 直情唔洗用實體遙控添
老母科技白痴正正係揸住禁好耐先禁到佢想睇既 app, 而且佢又用得粗咪買個套笠住佢囉
當然你又可以話壞左咪買過個新囉

個套樣衰係一個客觀嘅事實

想問今代可唔可以一樣網站睇片？我睇開小鴨、蛋蛋贊。

可以 用chrome 再禁投放

去官網買用bns 運香港唔得？

香港買都係4舊幾水 , 即買即用唔洗等唔洗煩.. bns 一 lb 都 $22 啦, 而且 google store 9成 can 你單.. 又唔係貴野, 幾十蚊咪比人賺 lor....

講人話

有線運動台/ 蘋果有直播

啲外國馬冇

呢個唔得唔好買

呢隻有冇airplay?

有冇人試過邊隻香港買到最平既type c hub 用黎插線上網呢？ 個Netflix 一時4K一時又HD, 但用Netflix app test speed又夠速度喎...

今朝都仲正常，剛剛個遙控忽然用唔到，盞燈微微光暗變化. 有冇巴打試過？
換過電試都係咁

推返下先 慣左用不推

遙控都要笠套
你怕括花？
好撚醜